中大舊生嘅真心話: 勿割段王爺

大家要同段崇智校長割之前，拜托聽一聽呢幾日都係中大幫手既中大舊生既真心話🙏🏻

1) 段崇智校長同中大校方其實真係比其他大學做多好多。 有邊個校長仲會肯行上前線陪你食Tear Gas ，雖然佢係食左好少就走，但佢同副校都真係試過幫手同popo談判，有盡過力，你比著其他大學？ 無一個校長願意企到咁前。佢到今日亦都無報到警，為既都係想保護入面的人同學生。

2) 求大家要理性少少去理解段崇智校長同中大校方的處景同壓力。 由11月12開始都見到好多片段有好多魔法出現係中大，呢D 證據都係popo手上，而擁有呢D 武器其實係犯法。校方作為管理呢個地方的話事人，如果佢地唔做野，就會俾人指責佢地縱容/支持呢D 相關行為， 咁個責任係邊個承擔？係校方承擔的 。而且popo就有更大藉口去攻入校園, 或申請搜查令。睇吓City？city校方一早就報左警，但中大都無報過，即係暗地裡都仲係保護緊入面的人。但你唔可以期望中大校方出黎同你講我支持用火魔法， 校長曾經保護過我們中大人,一直承受多方 批評同壓力,依個時候我地唔應該割,要保護返我地校長!

3) 如果宜家同段崇智校長割， 比D 藍絲有機可乘食住個風踢走左段崇智校長，一定換個更差的校長番黎。 一陣好似City 郭位咁，一黎就報警幫手拉哂D 學生咁仲死。浸大果個都消失左!! 段崇智校長係做得唔夠好，但已經比其他校長做多好多，但宜家唔係同佢割的時候。

#光復香港時代革命
#五大訴求缺一不可
#不割蓆不篤灰不分化
#天佑中大
#自己人不是敵人

一位愛中大的中大舊生

推

再推

推！ 段王爺真係算係咁!

你睇郭位

幫推

push

唔該大家諗清楚自己仲有無割校長既本錢

段王爺都割，冇建制中人再敢讓步，只會更企響政府果邊

郭位返鄉下啦
香港唔歡迎你

得五毛同文盲先割

Push

啱，我作為city舊生都支持段王爺。
郭位食屎啦

同學各位 Con 郭位

大學校長黎講 佢已經幫到好盡

硬係唔割啦
有切/斬/隊/劈 各式刀劍法應有盡有
點會只係得割咁能on9

同意 個人覺得佢篇嘢其實保緊學生 佢指緊係外人搞到咁 唔關學生事

其實累積睇咗咁多小時段王爺嘅直播，都覺得佢雖然有時諗嘢on鳩啲，但基本上都係一個冇乜機心嘅好人嚟

好多野唔好睇表面，封信唔係剩係比學生睇仲係比警謊政府睇

推呀！
我地同green object思想唔同

係啦
咪由佢割鳩d入去幫手既人囉
大家中大學生慢慢割啦
我敢保證再有下次唔會再有咁多人入黎幫手
街外人幫完手仲要比人割

不割蓆不篤灰不分化
不完美可接受

唔理做唔做到野 但佢肯做個下已經算係咁 好過其他大學校長 人影都唔見

推唔到
講真中大人大部分都好諒解段校長
割嘅應該都係街外人

明

推 人地身份唔同 唔係好似我地咁講咩都得，每句都有壓力，都要對應番佢個身份
試認真代入佢身份睇，真係已經算係咁
比人影到晒係大學入面造火魔，整投石器，學校入面亂晒爛晒，無牌駕駛咩都有，完全冇紀律，佢真係冇可能講支持架
有人話佢之前做樣做戲，咁都起碼有誠意啦，出黎比人粗口問候，仲食埋tg，副校直頭係戰場前線。佢地大可以好似其他校長咁9縮
大把和理非都唔敢上咁前啦，何況佢地一班文人！

我都咁諗… 算喺攬緊學生

段校長篇聲明好正路 為寫而寫
我相信佢仲係想保護學生

不過一日比黑警圍攻 所有大學都會變抗爭要塞
黑警撤退 學生都唔會留守
所以應該叫黑警走
無理由叫學生棄械然後等黑警入侵

段爺

愛與誠?

段生真心係無作為,但係唔會係敵人囉.
要佢保你,你都要保返佢先得. 睇落就係我地無方法保佢.

段王爺

推文不解釋

岩 始終礙於身份 真係覺得佢幫到盡

支持段王爺

敵暗我明 對家有裝扮前線勇武分化 真係好難提防

但係可以提出幾點原則

一 不散播失敗主義 二 和而不同 而唔係鳩屌 三 不主動挑釁

自推, 比多D人睇到
特別係第3個POINT

推!

agree!

龍門任你擺
早幾日先屌到佢升天

依家。。。。。。

呢個真

Agger

大學校長最重要係保護學生 起碼佢願意企出嚟先邊有一間學校嘅校長肯出嚟食tg??????

3點都好中

如果我係非中大生 入黎幫咗手 之後見到咁既聲明

我唔會覺得咁樣係被侮辱...

中大舊生表示段王爺係百屌成材

不過大家要屌都細力啲，唔好屌到佢反艇變咗藍絲

非常時間 非常做法

Agree push

無，真係得佢

唔岩聽都要講 自雨革之後 八大校長基本上已經慢慢變哂d 中共背景既人 宜家符段校長一個係會想保護學生 你地要明白 政府比得佢做八大校長 個背景已經無可能唔係紅 大家屌佢既同時 都應該考慮同理解佢既難處 佢叫做盡做架啦 唔通你想佢同我地一齊光復香港 時代革命咩

推
我覺得信既用詞已經算溫和，而家中大根本係冇蓋既毒氣室，學生長期暴露喺毒氣底下都唔係明智之舉，係有需要重整策略

感覺上校長係保護緊中大學生，免佢地陷於刑責，想spin個責任比其他非學生既「黑衣人」，但係同時提醒黑衣人只要係現階段離開就唔作追究，或者校長其實都深明校園內有鬼搞緊破壞

如果佢要執着追究，附和黑警同政府，佢大可稱呼非學生而破壞校園既人係暴徒，而佢冇。以佢身為一校之長嘅立場，唔講呢啲，唔通話歡迎大家破壞校園繼續留守癱瘓公路咩。

段王爺算係咁

其實冇拍片件事 就唔洗出聲明

點會割

真係 段爺肯上前線 食過彈算係咁啦
聲明都係想保護校園同學生 企係一個校長立場好make sense

推 不割

支持校長 佢其實已經幫到盡

推！！佢已經做左好多

當晚搞唔掂 即刻去左食牛河
同警察deal 差d陰到班學生應一應
你話前校長番黎醫人 我就唔割

唔好比人帶風向做蠢事

咪提條仆街啦
影都冇個, 淨係識出信譴責同做報警撚

望下垃圾郭位 段王爺算係咁

唔割

大把人仆街過段生啦

我諗段王爺都無諗過班狗癲到咁

其實係 佢都講過話一定係想幫學生

不如要郭位係台灣變過街老鼠
可以點追擊郭位條仆街？

冇錯呀，真心想幫中大嘅人，幫到喇，可以功成身退，除非有其他目的

推
同埋真係唔好裝修中大同亂開車喇
做返應做嘅嘢 我地自己都要有秩序

推！

段爸爸
同我哋一樣好愛校園，佢真係會聽學生講會講人話會一齊食tg
大家唔好再鬧佢啦
佢咁高位唔通講殺警言論咩

睇live見到個副校真係係咁打電話叫停火 但明顯係班大狗都控制唔到班細狗

依家都真心叫一聲段校長

唔割 而且會擁抱

Tui

真心感激段爸
利申 中大

推。

佢好似係去馬鞍山保釋完學生先食宵夜

唔單止唔割 仲要唔好擺佢上枱！
段校長已經比政府夾住 就黎爆春袋 大家要體諒佢既處境呀！

真，G持段王爺

我呢個外人都覺得校長好㰖班學生
學生唔好太過自我呀
唔好比人D外人騎刧中大

我唔係中大人
其實覆理解佢唔認同勇武但都想保護大家嘅心呀

段王爺都係人，食少少野啫。。。

前線好多以為自己大聲就亂屌人

兒登仔唔見到段王爺叫 光復香港 時代革命
都唔會停止狙擊佢

我認同

段王爺算係咁 試下中大校長係郭位

唔通同學想段生變成勇武咩？

當刻嬲係理解 但段王爺算係咁 比人屌到咁都咁幫我地

佢已經幫到盡
今日出封信都係打下飛機畀啲敵人睇啫
佢冇報警增加黑警強攻嘅合法性已經係幫緊手

我個藍老豆都識話中大校長分明保緊自己學生

中大好明顯俾人分化緊

睇下郭位就知點解城大無人分化

推不完美 可改善

愈講愈嬲！ 垃圾郭位！

真啊 我都係咁諗

郭位係潛水員嚟㗎

咁多個校長佢算做得最多嘢架啦
睇得出佢行去防線嗰陣都幾淆

不割蓆不篤灰不分化
不完美可接受

支持校長

呢件垃圾真係唔死都冇用

叫佢收皮啦
同段王爺無得比

以佢呢幾個禮拜佢嘅言行
應該一年內就會俾政權大規模清算
好彩佢有美藉大不了返美國繼續做研究唔撚駛理你班傻鳩土共

佢今次係割勇武外人黎保住自已嘅學生同成間大學..以佢嘅身份咁已經做到最盡

衷心感謝段校長，要好好珍惜！

段王爺 果日既表現我唔會割佢

俾你入去幫手等於可以入黎任意違法取用呢度啲車同工具？
入去俾人爆玻璃亂咁做啲無意義既塗鴉，
仲要公開咁整汽油彈邊個可以保到你？
根本就係有一班人入到去唔自律，唔係根本唔會割
再加上本意係守護中大，但而家現實係點，你自己入去睇下啦

如果幫過手就可以胡作非為，我相信無一個中大人會想要啲咁既幫手

Oush

段狗肯出嚟聽你講警暴，出嚟一齊擋外敵都真係算係咁，段狗又唔可以攬上身，用最低成本做咗份內野。

睇下bu個錢大康同shitty 個郭位，一個失蹤，一個篤灰

推 本錢都冇去屌人

推推推

Agger 其實段王爺無好似city咁報警已經係承受左超大壓力 大佬俾人影晒整雞尾酒 你話可以點樣攬

未諗到3呢個地步，不過1,2絕對認同

推。不割。不分
段王爺在其位，已經做得比其他校長多同好
如果同段王爺割咗，更加無有力人士幫班學生

真心，段王爺無可能盲撐暴力，佢已經盡力保護學生安危，堂堂大學校長同popo談判換嚟學生休息嘅空間，我地應該要感恩

呢啲垃圾校長唔割點得？
你代表到我咩

我夠膽講除左全部散場之外
中大呢單野一定愈搞愈大愈割愈勁
冇得救

唔好割!

郭位只是外人!

有啲人想校長講到出口話校園有氣油彈係合法合理

之前立法會緊急質詢，個仆街教育局局長已經話要同大學高層施壓，段王爺不過係保護學生。你有無見過其他校長出黎食tear gas
你睇下錢大康去L左邊啊 你睇下郭位？

段王爺真心幫我地

而加政府同班狗暗示緊大學就係大台呀，仲學雨傘個時玩佔咩

唔割！
利申山城舊人

段王爺算係咁啦，其實佢攬咁幾日，你估佢唔驚架咩？佢都係人黎架，提埋水叫你地快啲走，你仲想佢點？

真
睇下滕錦光條撚樣就知

唔係中大生都覺得呢個校長算係咁
佢肯走出嚟 又係咁俾你𨳒
仲有邊個會再出嚟？

段爸爸

郭位 = 垃圾

算係咁啦

段王爺！

唔割 亦都唔覺得被割

pish

勿割

其他u果啲縮咗返佢老母個肚到啦狗啲果啲直頭篤學生出去死

但用入面啲車其實無可厚非 中大幾撚大全靠行 未打都攰撚過狗 但要有牌先揸得去保障安全係必須

唔公開整火魔法唔通室內整咩 根本有記者到到都影到

認同
Push

段王爺已經算係咁

咪係囉 睇住佢係咁俾人鬧
我心諗
識講幾句粗口大能曬呀 粗口我都識唔少

同意

不割

唔割

割完之後換個膠樽level既人入黎就仆街
利申中大舊生，雙十一見到咁多prof親身落場，好撚感動

TUI

停一停 推一推 諗一諗

佢兩邊都比人屌 仲堅持不割到宜家算係咁

佢肯出嚟談判已經好好
八大有邊個校長食個Tg？

我們回想一下，從六月到現在仍能生還的原因，就是因為我們冇春袋。

雨傘時，大台、學生領袖、佔中發起人是春袋。政府見到摸到，即爽叫：正呀喂！馬上扮對話，實揸爆；你佔路，你又現左個袋底嘞，他們又可出動日日出狗、黑(其實都冇分別)打你袋底，打得多，成個運動就會痛，痛多易爭拗，拗多易割蓆⋯⋯往後，都是歷史。

五年前袋底之痛，歷歷在目。

寧可一思進，莫在一思停。今天我們如水回歸，個勢萬幸能保持，最大原因就是我們已經進化到冇春袋。政府揸不著，踢不中，才一直亂章至今。

對家找不到我們春袋，我們卻一直小心翼翼去找出政權春袋去撚：和理塞、和理飛、罷買、登廣告、㩒錢⋯⋯坦白講，又時撚中有時甩手，冇計，本來春袋就不好找。

而對家由於急了，開始想替我們生個春袋，於是之前係咁去氹你對話，找大學、找中學、找人扮市民傾，又去撕連儂牆等你守，幫你整袋底。

所以今次攻打中大及其他學府，其實邏輯上也是這一招。如果佢要捉學生抗爭者駛乜入去？週街都係。所以現在吾係引蛇出洞，而是引蛇聚洞。你有嘢要日夜咁守，嗰度就袋底。

我咁講好容易會俾指為散水撚，但你要平心靜氣諗，依家奮戰個位，係咪對家嘅春袋呢？如果我們力量同對家本身已經吾對等，為什麼你仍然將你不多之力，用於護一個對方替你準備出來的春袋，而不去重撃對家春袋？

好好想一想，讀聖賢書，所為何事？校園是個殻，學生和精神才是主體。港共春袋在哪，我們重拳就在那。香港人，打春袋。

BTW，國家缺美金，你哋乖啲唔好搞亂人哋集資呀！

尊重中大人諗法

佢算係咁啦，比起其他校長
poly件野仲他他條咁係hotel icon食飯喎佢老味

支持

專心抗爭路，割唔割都無意思，最緊要係認清目標

唔好笑

佢肯傾個下已經差好遠
唔係話當佢神咁拜
但你你望下cityu果班高層

推
我明佢身位無得話支持魔法，但我覺得佢篇野起碼覆述學生訴求囉

文宣戰要人

連儂要人

推！！！！！！

我都係中大人 希望大家冷靜啲 你諗下大家幾多難處 淨係可以食午飯就出嚟唔可以strike 校長做盡la

其實暫時冷卻下可以話百利而無一害

段皇爺直情係手足

趙紫陽

兄弟爬山
不割

睇真啲 睇深啲

如果你係中大校長 你會點保住中大同啲學生？

係真係保喎 唔係9up完就算喎

要比唔到位popo同政府入

諗深啲你就唔會割

我愛段王爺

講真，佢都係講番佢個位可以講嘅野啫，咁多火魔法同投石機，唔通佢對外講無lun問題咩，起碼佢由頭到尾都無報警，無好似某d校長咁
同埋佢嘅講法係保護緊中大嘅學生

利申:中大舊生

段王爺盡曬力

割都割郭位先啦

佢係上面應該比人屌到hihi

有冇諗過校長唔可以亂講嘢
唔通話支持汽油彈？

真
咁多個校長黎講佢最似樣
無可能要求佢「支持魔法，保護校園」
希望大家識睇文人講野既弦外音

推，雖然段爺不善辭令，更因為咁先表達到佢嘅真，要保護好校長

真啊，佢都係係咁易講兩個only

竟然拎個死人同個活人比。
明明郭位六月之前已經死咗。

第二點真
我呢兩日喺Facebook見到好多啲人喺運動場整汽油彈嘅片
background一睇就知係中大

其實佢處理得算高章，蔡元培當年班對家都仲有d人性，俾著宜家同中共硬碰只會直接俾人剷起

係啊，割

中大校長比其他學校已經做多左，你睇下浸大校長報警，理大校長連手都唔扼。

中大校長至小係中大學生需要佢果時，真係有行出黎! 曾經有幫學生發聲過!!

段王爺大大力屌，但又唔趣驚，呢招絕

郭位就算撚數啦 正一篤灰狗

推呀 段王爺算係咁架啦

段狗

In 段王爺, we trust

屌 shitty 個郭位仲報警比狗入hall area

同意，段爸爸行依一步係有原因

反觀史維連譴責警暴都唔會講

支持 有時啲野唔洗下下講到明

打錯，係郭狗先岩

其實作為校長都幾慘
好明顯佢好譴責暴力
但見到好多學生都好暴力 縱使佢地理念好崇高
作為校長又唔可以屌9學生 唯有譴責暴力就算
其實校長已經撐到你地盡
佢見到學生整汽油彈 同 投擲 心情一定唔好受
為人師表點會接受到學生咁做

老老豆豆，對比其他校長，段王爺已經好好架啦。

same here, 我都走去幫段校長口同時屌鳩郭位

剩係上前線食TG已經值得尊重

我覺得 段王爺算係咁
佢有為學生既心，只係有心無力

學生手足們真係要反思下
呢幾日見學校入面已經發生左好多唔成熟既事

你要用車咪等D有車牌揸囉 (指中大同非中大都係)
炒車炒左起碼4次以上
火魔事實上唔係擺得上台面野,
封左個地方整,唔比記者入有咩問題?
之前入去都見好多地方唔會比記者入啦

一聽到單新聞,
我第一時間以為校長想割席,
但冷靜d諗返之後,
就發現佢係保護緊班學生

而家係人都知暴大入面好多rb,魔法,
如果校長呢個時候仲講入面得學生既話,
其實即係間接話學生整魔法,
遲d萬一佢頂唔住,要交學生名單既話,
就全部“合理懷疑”咁拉哂

但佢而家將所有野都推落校外人士到,
咁就無人迫到佢交名單,
因為根本無人知校外人士係邊個
而且校長仲講明管唔到佢地
咁班“校外人士”係學校做咩都唔關學生事

sor for 1999

趁未報警 執好中大（物資魔法） 手足全身而退
出番去開花好過
段狗算係咁 但佢一句警暴都唔講 唉 2000粒屠城啊

段王爺同時作為反暴力品種嘅藍絲同校長，真心覺得已經盡幫了
咪再屌佢好冇 其他校長人影都唔見呀

其實段王爺都只係叫大家低調啲，同唔好俾鬼有機可乘
校長好難同人解釋點解學校會做武器工廠㗎

段王爺盡左力
做得唔夠好 就唔好話佢冇做過野
你估個個都蔡元培咩

膠樽都仲話擺係度乜都唔撚會發聲
換行會天使個老相好李沙皇返黎仲撚大鑊啊..直頭call撚埋解放軍入校捉學生都似

屌我咪打左有牌先揸得

係室內整火魔毒撚死人咩 咁多白電油 火酒

唔好割，好多舊生其實都覺得佢有心想幫手

佢而家做既野已經得罪好多人，佢咁都做算唔話得

你睇錢大康

支持段王爺！大家身份唔同 佢真係已經算係咁

睇聲明都知佢盡量將魔法武器無牌揸校巴講成校外人士 保護學生 好驚佢夾係中間最後要辭職

睇呢d要睇佢帶黎既客觀效果，唔係口頭上講乜

簡單例子：
政府話要監警會查黑警，黑警會唔會覺得政府出賣？唔會，因為係人都知監警會廢既，擺明唱雙簧

段王爺：

中大學生冇犯法，係黑衣人犯法：
你咪撚當我d學生係犯，黑衫犯法就拉黑衫，但本身d狗都係見黑衫就拉

情況惡化會尋求政府協助：
我搞得掂，我冇撚報警你唔好入黎

之所以同暴力割席，當然係保住自己個位，但咁算唔算戀權力？你估佢夠期有冇得續約？

Pish

up

正淳定延慶

某了某了

我都覺得佢算係咁

完全同意
佢做到咁真係算好好
要保護佢

推
作為埋土人眼見中大有咁既校長都真係算係咁
中大請珍惜段校長

佢保護緊中大人

唔割
利申舊生

6點班狗係咁屌大學管理層就知 幫到盡喇

勿割段王爺

講真佢11號唔出嚟12 號要人叫先出嚟 我就唔覺得佢係為學生嘅校長

條撚樣剩係識出email

唔割！！！

多謝樓主指正，我啱啱睇完份聲明都打咗個突，有一刻怪過段皇爺，而家我明了

放心一定會..下個學年佢都無乜可能仲喺度
楊潤雄條撚屌琴日已經開到口要搵大學管理層問責

City仔表示冇咁既福份

Psuh

Ouhs

啱 佢真係做咗好多野 由其係佢而家呢個身份

佢做緊小駡大幫忙

講真班黑警狂放tg污染校園毒到D雀都死
我硬係覺得段王爺係為班學生健康先咁講

P牌推

同好校長有差距
但比起其他垃圾校長，段王爺算係咁

校長緊係講呢d
唔通一間大學校長同你講推翻共黨咩

入去幫手嘅人
同入去玩嘅人
自己知自己係邊種
自己知封信拮中自己邊一樣
你慢慢保証
中大唔需要人入去扑OFFICE同埋揸校巴
唔送

Agree

u are right
八間大學校長之中佢算係咁
其他全部都係支那人

推 段王爺都算係咁架喇

咁佢都唔想被自殺嘅。。。dun be so harsh

就係好多人冇牌又去揸
個你字指中大個邊
sor1999
再者，求其揾個nds宿舍走廊整都得啦
唔比人影到就話姐
影晒叫段點兜
火魔法唔應該係台面上，而係台面下既野黎

真 幫下就愛佢 唔幫就屌佢 佢好大壓力架

Email Chin

真

yes,都係為左塞住楊潤紅把狗口者

推!!! 段王爺講到明係d非中大人先有問題(大家知邊d啦)，所以一定唔割!!

推，大家傾下點樣做，中大人係智勇雙全

Well said

有流眼淚

段王爺真係算係咁

同意
算係咁

岩呀 講之前要諗下人地立場 點解咁做

同意，佢一日唔報警我哋都唔割

佢可以潛水到完場
但佢咁講係想保住宜家大學生個名

lesser evil比起另外10個

從來都不割

真正好校長應該6月未爆之前就已經用自已嘅特別身份積極發聲
不過始於佢都係科學家..政治觸覺唔敏銳都理解嘅..但最低限度10月中之後做返一個真正嘅校長

而家事實就係無人自律無人守規矩，有班人為左型為左好玩攞任何車無意義咁衝黎衝去
同埋其實呢D係人都知既廢話同學同SU一早已經講過，但現實有人跟先得

係室內整火魔毒撚死人，唔通因為咁既原因就可以公開整？請你企係大學立埸再思考下，香港有無一個地方可以容許你公開咁做呢件事。

hku 舊生表示非常認同

段王爺你估冇人比壓力佢？
佢對比其他校長好好多架啦

真 親自上前食TG算收貨

佢鄉下都同佢割包皮

佢的確比想像中做多好多

記住多個朋友，少個敵人！

算係咁

正!

大把人仆街過佢，唔代表佢係好人。

段王爺都算盡做啦

話割個d係咪鬼來

啱

算係咁啦 唔通講到明話支持學生咩？

唔割住先

其實我好同意樓主講法。佢盡左佢職位的本份啦。
容我都講句真心話啦、我覺得香港政府都算係咁
係中共底下盡左力架啦。
林鄭媽媽好努力咁保護緊香港人
如果換過個特首，解放軍已經姦殺緊我地

你睇錢大康條仆街

唔係話割，但要注意。
畢竟有可能轉過頭出賣中大學生。

一定啦，佢真係以為啲狗會畀面佢咁。。。。

係..難聽d真係要「袋住先」
唔通要佢拎箭射popo咩
出黎食tg算係咁
同埋係班狗出爾化爾，講到係段王爺突登同popo deal害尻前線咁
我明前線係緊張，但要持平d諗下呀
有片係中大搞汽油彈，校長到呢一刻都無要班狗入去，算係咁架啦
割左校長，仲有邊個係中大有舉足輕重既人可以backup?

睇下郭位
段王爺都真係有心幫學生

係囉 又唔理解下林鄭立場就搞到而家咁 點收科

你要攬炒, 就唔好聽左膠, 有底線不燒民居就夠

不嬲都話有人扮極端主義係咁吹風
冇手足做呢o的極端野啊

不過巴打你個POST有樣好, 下面成批打手現型跟風

上次已經檢討啦
提完一次再開一次
小事化大
邊個再開POST就是左膠

留得青山在。

佢肯企出嚟同popo deal我哋咪唔割囉，做人是非分明啲好......

真心個句段皇爺都算係禁架啦，禁嘅時勢都肯出聲明譴責（雖然唔係講到白不過大家都明嘅
而且二橋之戰個日都有出黎“幫手”，其他u嘅校長一早失曬蹤啦，真係唔好割
利申 暴大人

有見地,支持!

段王爺需要我地的支持！

段王爺算係咁喇
Hello 睇下割位？

其他校長潛哂水唔理，甚至搞鳩翻自己學生又唔見d人出十幾廿個post日屌夜屌，
以校長身份出聲明保學生保校園，去到依個moment都未報警比狗入黎反而比人話割手足狙擊

好校長

其實佢好明顯保護緊中大學生

睇到佢一路而來的進步

段王無報警 無割 反而shitty u 報左

都係
可能佢都係做下樣
"叫左喇，但佢地唔理我，我都好唔開心，我要坐埋一邊冷靜下"

老實說如果係為手足 我唔介意做condom

大家留意下埋大滕錦光

曱近平

尊重中大人

我同意

推

段王爺真心好愛護學生，篇聲明明顯係顧全大局

校長不割學生, 學生不割校長

即係有政治壓力逼佢報警，比藉口黑警清場。

好多on9即刻衝出嚟話嗰班你啲仔女嚟㗎

超同意樓主

做人要現實啲咪過度理想化

段爸不割學生
學生不割段爸

而家真係驚段狗被郁

True睇得出佢閉門對話後對中大生係真心真誠嘅

郭位係邊個錢大康又係邊個

用佢角度去諗

推呀
真心覺得段巴盡左力保住中大人同放生勇武
山城舊生表示唔割！

段王爺
佢宜家咁樣 我ok架啦
我唔使佢出到面支持學生同手足
我夠架啦
起碼佢都感受過前線少少嘅感受

多謝皇爺

老實，佢可以做既都盡力做左，亦都冇叫警甴入學校，希望大家能安全離開。

其實大家對公眾人物講既野唔好咁表面得唔得
香港咁多個校長已經係得佢一個會上前線
而佢身為中大校長係全世界都知入面有Molotov 既情況下，都只係話外人做既，無報警叫人入去
就知佢保緊學園唔好比警方入去搞學生啦

睇人既立場唔好睇一詞半句
侵侵夠成日出文話同習大大係老友啦

講到口臭

八大校長除咗佢同史維蒲都冇蒲頭

郭位真係好過分 完全無諗過班學生 無資格做校長 btw錢狗淨識出email 好耐無見過佢

啱呀，唔割

起碼好過郭位

他做的都是門面野，最緊要他支持學生。

推，段王爺真係算最好

無錯！

皇爺要做既都做左 佢都仲係保護緊中大學生
屌你老尾 望下城大郭位 唔殺學生都偷笑

認同 求幫推

政府答應五大訴求，才是回復平靜的最快方法。

同意有無人幫手搵下郭位，佢係咪做左失蹤人口

請珍惜仲會愛錫學生嘅校長

你講得好啱
我諗冇一個校長會企前線食TG
段皇爺算係咁

皇爺

3) 如果宜家同段崇智校長割， 比D 藍絲有機可乘食住個風踢走左段崇智校長，一定換個更差的校長番黎。 一陣好似City 郭位咁，一黎就報警幫手拉哂D 學生咁仲死。浸大果個都消失左!! 段崇智校長係做得唔夠好，但已經比其他校長做多好多，但宜家唔係同佢割的時候。

不要再說了

已經好好啦

其實段王爺被踢
下任一定係各位之流
佢覺得佢對學生真係關心
利申：中大人

咁既時世
段王爺已經做得好好
睇下其他大學校長...
換個大陸人過黎就仆街了

其實而家中大情況點

可接受一舊冇咁臭既屎，加油

唔係完美既校長
但我願意接受一個同我地一齊學習接受成長既校長！

香港人校長

佢篇野其實都係交功課比object睇
無真係篤灰中大人/手足

暴大校友幫推

係
無可否認中大入面係有啲失控
佢咁做都係幫緊我地重整秩序

推
佢已經算好唔錯

支持王爺
佢真係幫到盡

冇能錯 佢校長咋 唔係超人

至少叫做出現過
港大果條粉皮

終於轉風向。感謝

其實對比下其他校長
中大好幸福
雖然都係唔夠
但點都好過賣手足嘅垃圾City高層同郭位

滕錦光連影都唔見

撐段爸

教大同科大都ok
city同bu

唔割段王爺

屌你老母比下條仆街錢大康

推，唔好白痴

要用腦

唔好推走自己人

令親者痛，仇者快

大大力推

睇真啲 佢保護咗啲學生㗎

幫你推

人工高都怕死縮骨

起碼佢唔係黑心賣鳩啲學生嘅人

其實段爸已經比起其他校長係走到最前個個 真係唔好割佢

利申暴大一分子

其實校長無咁高社會地位
地位呢樣野 係人定
你覺高 佢覺低

郭位, 騰錦光, 張翔

係
始終受制正苦同土匪
冇可能撑到咁出面
唔係每一個校長都做到蔡元培

推 永不割席

無撚左段王爺
你估守撚到中大咩?

唔明做到咁 點解都要比人割

條撚屌死左好耐啦

唔知係咁啱定點，段校長好似一睇到暴大人有分化就索性一刀切。
兄弟，係咪有分化，邊個攪分化大家在心中。
段校長俾我哋諗後多好多步，一時三刻未必明哂。
至少我睇到段校長係真心幫學生，無論能力效益。
同時係全香港人全世界眼中，你哋打贏左場關鍵一戰！
令到所有香港人，抗爭者全部升級。

校友 唔多唔小認同佢篇聲明

段王爺已經盡咗力

依加大家要做嘅 就係不割不分化

其實真係
佢己經盡做
但封公開信應該提下2000粒tg

𠳔全屈，唉

push
ps科大人

同意
你睇吓城大條垃圾

望下張翔 去到依一刻都仲擔心緊campus啲死物 屌佢老母

張翔。郭位食屎

段王爺真係算係咁
佢已經盡左力
睇得出佢係有嘗試想方設法咁幫手
去嘗試解決問題

同我地郭位相比
真係一個天 一個地
郭萎到依家都冇出黎回應過
屌佢老母郭萎

啱，理大有樣你睇，個校長上任唔係好耐，之後既校長只會愈來愈紅

行人路路面不平？係唔係路政署失職？要call 1823投訴了！

我愛段校長

佢真係垃撚圾

頭先睇now都話而家大部分守既都係外來人，但物資就勁多，一定要執返啲物資走。

唔割啊屌

唔通你入去幫手係想攞光環？

推！！！

比狗脅持左

隻老瘋子又出嚟分化

羨慕中大有段王爺 ，佢算係咁
好過其他u既失蹤校長

段爸💪🏽

唔割 校長有做得唔好既地方 但佢幫左我地好多

聲明係保護中大生，你唔可要求佢支持你地佔據中大，將中大做戰場

郭位原來未死 上返水就拉學生

中大依家派車接人走喎
咩意思先呀
當外援手足condom?

On9

認同段皇爺封公開信嘅目的係保護中大，以呼籲校外人士離開中大減少popo攻入校園嘅機會，雖然呢個做法係咪有有效係咪阻到popo大家心照，不過亦都係唔做唔得。
惟有相信段皇爺真係想保護中大，而唔係搵位比popo拉義士

唔捉鬼唔代表唔需要防鬼 小心為上

同意呀
冷靜!!

勿割段大爺

I push

佢咪講左冇報警囉 啫係已經保緊入邊啲人

真既 仲有邊個肯出黎
人地做完野唔好走去屌佢未做好
人地都盡左力

望住件錢大康，再睇段皇爺

我好羨慕呀😭

其實佢只係將責任推落校外黑衣人入中大，中大學生係乖寶寶，寶寶又只係想守護中大，啱架喎

推！不分化不割席

真，呢幾日已經猛推大學做大台，繼而分化

真
其實佢個聲明算係咁
唔好剩係睇佢講咩 要睇埋佢做咗咩 e.g.777都講過黑警唔可以為所欲為啦 但佢咪又係無實際行動

推，不割！段皇爺起碼肯食少少催淚彈！

Wow

101

其實就算唔係中大生
明眼人都看得出校長幫到出哂面
由一開始 肯做第一個表態既校長
再去到會番中大願意同學生溝通
其他校長一樣都做唔到
佢要放棄學生 一早就割左La

好多小學雞唔會明白段王爺有幾盡心盡力保住中大同中大人，以為一定要政權撐到盡先係同路人。

漫畫可以畫到出腸，紅髮為咗保護路飛被海王類咬斷一隻手，但現實入邊唔可以。

你哋淨係睇到同屌段王爺雙膝跪政權，但睇唔到佢勉強保護住中大學生而緊緊抱住嘅雙手。

比起係個100吋電視既keyboard Chin
段王爺已經好好嫁啦

身處高位唔係咁容易暢所欲言，背後有好多因素互為影響。希望大家可以易地而處，不割段校長。

同意 中大加油

做到盡啦講真 咁都割係冇政治智慧

...

其實佢應該真心愛學生，你睇下城大個校長就知咩係出賣學生既狗

［行動post］學生今日唔守大學 黒警就會進駐

推
唔好淨係睇一個人講啲咩
睇下佢做左啲咩 佢真係一個算幾愛學生既校長

正想講 dklm

多一個朋友一定好過多一個敵人

P牌仔努力推

得段校長一個會企出嚟又屌
其他縮到入林鄭個閪到又屌
最重要嘅係段校長嗰份我覺得好得體
我作為一個ive都想去搵佢講聲多謝

死都唔割

不嬲冇叫佢做段狗
叫開段王爺
算係咁啦唔好割

只要記住不割不屌世間就冇野可以分化我地，就係咁撚簡單

錢生淨係識send email

佢仲要台灣人屌佢

校長一定要咁講
因為佢係一校之長，唔通你expect佢係入面講「支持手足放火」咩？佢肯嘗試係食住tg既情況下同警甴談判，已經係盡左佢保護學生責任有餘。
出呢個聲明除左保護自己，保護學校，保護中大手足，亦免個班廢藍絲嘈(雖然係咪都會嘈幾句，但佢咁樣係推個班俾警甴同政府)

佢都算是咁

Agree， 持信只係表面將責任俾街外人(總之表面中大唔關事)

到政府要搵人祭旗根本搵唔到人，因為係街外人

又令到中大學生脫難

唔割
保段爸

正解

推唔到照留

推
佢真係做得算係咁啦

老實講段皇爺係咁多個校長入邊做得最好，由始至終都攬住中大人。
明白其他非中大手足見到段聲明會覺得佢割席，但其實身為校長講呢啲門面野係必須，而且佢已經好避重就輕咁去講。

我相信中大人堅守二橋嘅初衷無非都係想守護中大呢個屋企。
我唔想捉鬼，但有啲手足真係做得唔係咁好，搞教學樓，火魔要脅SU，無牌揸校巴…
我諗中大人見到屋企畀黑警破壞已經好心痛，所以都唔想見同路人破壞屋企
而段皇爺讉責呢啲行為都係無可厚非，但我好感激手足嘅付出，不過可以再做好啲！
不完美 可接受 要改善。

校長係中大人 成個過程都算係咁啦
佢更加唔係手足敵人，咪割啊大家

唔割段皇爺比起八大其他校長已經好好多

街外人麻煩都諗吓 如果校長都唔保住自己嘅學生嘅時候會有幾絕望

認同 推

推推推推推推推

岩呀—————— 佢真係好難得架啦
手足要錫住佢

要算帳大家一齊搵左郭位先

郭位台灣之恥

段爸！

支持
唔會割

其實一間大學嘅校長係付出出嚟傾贊助啊捐款

今日段王爺得罪咗咁多人 其實佢內心承受左好多壓力

張翔食屎狗表示

你地睇下我地篤大個郭位,影都唔見

段王爺起碼肯上前線。。。

段王爺已經係自己崗位用盡能力權力去做

con都爛J

段爸

無錯

都中肯嘅

說得不錯

身在福中不知福 得佢先敢同你食tg
封信擺明知有野會發生

有道理
但推唔郁

推呀

有道理

無本錢割

屌段爸既不如睇下黃玉山同割萎咩表現先屌佢 好唔好 身在福中不知福

唔係中大但個校長上前線食to 算合格

Tg

shitty割萎出都未撚出過嚟 仲走去報狗
割段崇智個d傻西睇唔撚睇到

唉你睇下郭位去左邊...

分化撚死曬?

推撚爆佢

王咩鬼爺

要睇段王爺遍野既言外之音呀！

段爸爸真係做咗好多
推推推

錢大康係虛擬人物

ou有同學跪地 黃玉山有無理
佢地仲比連衛兵屌 分化狗出嚟講兩句

大家要明白，就算佢心裡想撐你，以佢身份係冇可以擺明知道有人係入面整汽油彈都話撐囉！嗰晚咁群情洶湧 咁多有名望嘅人出聲，係因為差佬顛咗咁 大家好驚64翻版。

中大生應該都會明
段王爺話晒都陪學生食埋蛋
夾硬要佢開口支持學生勇武對抗+召集外人幫忙 作為校長係無可能咁做

撐段校長

屌你老母人都唔撚見埋

咁你expect佢可以點講？得個口講有撚用

段王爺算係咁啦，理大嗰個我懷疑佢死左

佢算係咁

佢哋就係想我哋同校長割
一割就破窗效應

其實呢個時候最應該講一句：

段校長，辛苦你背負這麼重的壓力，但在極權壓迫下，我哋無退路，只有繼續抗爭。

一句將個波拋返俾政府啦

你夠唔夠分數入中大？

睇下郭位 睇下錢大康

城大縮骨既代表人物！

City = shitty

明白 推

作為中大人我已經好滿意段皇爺嘅聲明

其實佢都已經幫咗好多，我諗都好多中大人會明？唔明嘅唔該諗下點解我地會支持段皇爺

佢已經講嘢好公道㗎啦，要應付好多方面嘅壓力同好多嘢要交代，佢嫌麻煩大可以出賣我地，但到今日佢都無出賣我地係咪應該要好好咁多謝佢呢？

郭位、Poly 嗰件、張翔
三個一定差過段皇爺

Pushhhhhh段仔

支持校長

大家冷靜諗
作為校長見到咁多魔法同校外人 有冇可能唔出聲？
佢冇得幫到咁出面架
遲啲換左個紅底校長就完

支持呀

學校垃圾，學生唔垃圾

你要拎光環，好行夾唔送。入過去嘅睇到聲明唔會覺得有嘢，除非自己做錯嘢。

郭位正仆街

同學各位找郭位, 我屌條友一係唔浦頭, 一浦頭就係報警捉自己學生, 真係屌你老母, 洗唔洗咁撚樣

其實段校長已經係最正常果個

外人，唔係中大
不過支持段校長

講起就嬲

Ok

岩⋯

甴大大都推

段校長
支持你呀

唔好意思，禁錯咗負評

中大year4.
完全同意 我知段話有人唔係中大學生手足一定覺得割 但佢咁講先保到我地 可以absolutely佢係合格邊緣 可以做多啲做早啲
但係relatively 佢真係已經好盡力 你諗下如果佢做深黃既野做得太出面 佢比人換左9世 做得校長一定有其他考量 你好難要佢講得咁白去支持 至少佢冇放棄呢班學生

1112果晚 如果佢冇出尼傾 negotiate 。我地未必會死 但係傷亡一定更多 至少佢同同學傾果段時間係停左火 (一陣)

推
利申：暴大人

佢最多都係餚底同柒，但絕不是賤。

支持段皇爺

啱聽

劉遵義

睇下一大張翔做成點啦想割個d人，條撚樣直頭唔見人
相比之下段王爺真係好好

好過其他人縮左唔見影

pushhhh
by中大人

推

作為校長嘅身份佢講嘅嘢完全冇錯
唔通出聲支持你燒狗咩

不割段爸

推呀！

你去其它大學睇下人哋點做啦，莫非你未讀過大學

唔係好明你嘅意思

港大的代表，今次港大學生去左邊，半山最多有錢人，佢地算緊你

唔同段爺割既理由同唔同泛民割既理由差不多

同意，幫推

都係嗰句啦，核彈都唔割

推！撐！

習曱甴 習近平 習近平甴近平曱甴王 習近平小熊維尼

唔擁護，但都唔割

認同

721831101

我唔理走唔走，總之同我set左先

【出街前必set】【不要被自殺/失蹤】2

我作為poly生都支持段王爺 雖然佢做得唔夠好 但認真佢真心係幫緊學生

認同你講既內容，但佢半句不提警謊惡行我接受唔到

利伸：非中大人

True

強力一推....

你間大學校友去左邊？

同意！

推唔到都幫推
其實佢都幫咗我哋好多

段校長其實都算係咁架喇，校長黎講佢行得好前，唔可以強求佢一步到位
中大手足撤已經撤咗，結果論英雄，撤退岩定錯，只可以等幾日睇形勢先知
無論如何，中大手足都辛苦喇

段校長真係做左好多架啦

第一下覺得段校長段野麻麻，但諗諗下算係咁。

唔割呀屌！

段生幫到盡啦
唔通佢出聲話支持咩屌你老味
咁都割佢既話
返屋企食屎啦

郭位都唔知縮撚咗去邊

推po 一定唔割段王爺

正確

作為校友，我信段皇爺。

好啦

未達標還未達標，但真係相比之下算出色

段校長由始至終有冇報過警？係冇。

講完

推，佢篇野算係講人話

保護段校長段手足

不是中大生，同意樓主，睇下其他u既校長

同意。幫手推！

明眼人都睇得出段王爺係要保學生
唔通你要佢出聲支持火魔咩
唔明點解啲人仲要屌，過左五個月都未明遊戲點玩

作為校友，我覺得段校長已經做到好盡
佢一定要表示自己可以控制校內秩序先唔會比到藉口popo攻入黎
依到講聲段校長加油

段校長加油

真心，街外人咁睇
邊度有校長仲會上前線食tg
明知學生準備哂打狗都唔割唔報警
仲想點?
港共一定比好多壓力佢
換左人做校長仲撚慘

推 段爸

啱呀! 佢份聲明話有校外嘅人去搞中大，表面上就好似瀉曬隻鑊出外面，其實就係保護中大人! 話係校外人即係nobody其實都捉唔到!

依個真

相信有好多非中大人會覺得段王爺係同你地割席
你地千山萬水入黎救援中大學生，功不可沒，我作為中大舊生，感激不盡！！！
希望你地明白段王爺都係想保護學生，先拋個波出黎俾你地
作為一校之長，佢冇報過警、上過前線嘗試調停，仲同大家一齊食TG，喺佢既位置黎講已經係走得好前
佢做既嘢係不完美，但可接受，可改善
無論點我都唔會割！

推，講得岩呀。其他大學d校長失撚晒蹤。郭位仲要pk到報警。呢個年代全方位統戰，佢仲可以保護到學生，又可以拆局，真係算係咁。

段王爺盡晒力，係冒住俾政府中共清算既情況下都敢行出黎保護學生

支持段爸

屌 其實明眼人都睇得出 你係咪要校上扔埋汽油彈先明

totally agree with him .

Agree!

不割蓆!

口頭譴責=我睇唔到

好明顯冇
多一個朋友一定好過多一個敵人

難能可貴 唔好失去先珍惜
唔好一味問校長幫可以幫你做乜 校長每晚每朝受既壓力唔比前線低

Agger
唔同勇武割既時候，都唔好同校長割呀
大家都是大土自己崗位盡最大的努力

個名都柒過人

必須推

段校長算係咁了，呢個時勢邊個會行到咁前..
當然佢篇聲明提及下警暴會更好。
利串：中大舊生

去到佢呢個身份地位，有幾多個會做得比佢多

佢係個官僚制度入面 已經幫到盡

割胃

六脈神劍

睇下郭位屌佢老味

撐段王爺

佢前期仆街
後期算係咁
對比其他大學一定係no.1

校長加油

撐段仔保護返中大
認同佢負緊校長責任，
幾多藍絲中學校長打壓自己學生

冇錯
大家要保持理性
推

你對比下張翔郭位錢大康
就知段皇爺係真真正正有做野去保護學生
佢上一封信已經俾黨媒建制屌到反皮
今次的聲明表面割蓆，實際係掩護大家撤退
我都好感激今時今日香港仲有一個有承擔的大學校長

S

Z

G持下段仔 佢都算係咁
但不吹捧

如果將今次件事對外國宣傳成中大校長為保學生而向警察投降，大家覺得有冇得諗？

同意幫推

今晚可在中大搞個外援手足感謝會，之後所有外援手足光榮撤離收隊

段崇智算係咁啦
佢篇聲明似係想推個波落“外來人”度
應該係想保住班學生

其實佢算做得好盡架啦

段皇爺雖然仲有進步空間 但比起其他U既19校長 佢真係贏幾條街 希望大家唔好割
中大舊生上

其實佢封信都算幾攬中大生嫁啦，不停話有好多外來人士入咗中大，講到係外人搞事咁... 佢做校長，有啲野佢係無辦法明講出口嫁啦，唔通要佢講支持大家丟汽油彈咩⋯

shitty

agger

係囉 其實當日段皇爺有出現 我覺得已經好好 係就係遲左 但總好過冇到呀 佢出現又鬧 唔出現又鬧
咁你地想點

只可以 比上不足 比下有餘
唯有唔割(住)

段王爺唔完美
但已經係做得最多的一位校長
而家依個時勢要撐學生唔容易
大家要明白大佬係中共
有幾多壓力落左段王爺度一般人如你我好難想像
但肯定有人想佢落台換個更聽話的
你係咪想俾藍絲 建制得逞丫？
有時候都要體諒在位者難處
連佢中大人都割唔會再有既得利益者企出黎幫後生仔
了解佢地的諗法唔係等如叫你離地
而係換位思考

利申：一個好愛山城的山城舊生

佢已經算好好
如果一個人因為唔全盤認同你你就嬲，
你好可悲

利申中大生

我都覺段王爺係大學校長嚟講算係咁，佢身份有別，點可能要佢做得咁出面呢⋯⋯

勿割

其實諗嘢諗深入啲 有同理心啲 唔好意氣用事好難咩？ 唔通連登永遠都甩唔走child登依個名？

同意

佢處理吳同學單嘢嘅時候對佢係反感嘅，覺得佢唔係真心想幫同學，只係當時時勢所迫而焗住做。

星期二個日，佢又遲遲都唔出現，真係到生死關頭仲好似要啲泛民議員夾先出嚟同警察談判，真係覺得佢好弱雞。

到今日，見到個聲明初時係反感嘅，但諗深一層就覺得佢係想曲線幫手足同學生。之後到夜晚一連串嘅安排，對佢同佢管理團隊真係改觀。

多謝校長，多謝各位中大一役出過力嘅所有人！

學你個名，心理學上呢種叫戲劇性人格障礙。

段爸真心算係咁，始終佢唔係一個政治人物，作為一個校長其實肯企到咁前真係好難得仲要食埋tg，一個校長保護到學生已經好好，請不要割

tui

，

poly表示好羨慕你地有段王爺咁好嘅校長

睇下紅磚果件？
唔記得條支那鳩名

或者可能真係壓力大到仆街 希望手足可以EQ高啲 一係喺唔傷害他人嘅情況下釋放咗佢 一係發泄落Popo身上

真係咪撚再題起條仆街阿 dklm

有冇人轉發去cu secret 或者有其他辦法畀段王爺睇到

幫佢打打氣

其實佢好慘，做啲野都係人地睇唔到既野

又成日俾人同沈祖堯同副校比較

俾著我都會灰灰地機

大家幫佢打打氣

今次真係同學各位找郭位

推！！！！！

希望呢個post可以推到比多啲人睇
段崇智將個波推曬比外來人士
亦無講要調查究竟有邊啲學生有份參與
其實已經係另類保緊自己學生
汽油彈練箭個啲片spread到連我阿媽都睇緊
唔通你想佢發聲明話支持咩
段崇智真係已經算係唔錯
當然
假若可以提及下警暴會更好
都係個句
做法不完美 但可接受 要改善
利申：一間校長依舊潛緊水希望唔出聲就唔會拿野既U既學生
#不割

仲有poly果件我到依家都唔知佢叫咩名

淨係第一點都要比正皮
身體力行既校長
由之前唔聽學生講野到真係同佢地交流 再去到落戰場

呢個真 有咩方法可以比佢睇到

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

推，有良心嘅校長真係要珍惜呀你地

推
你睇下hku美藉大陸人zhang xiang
差D要掉西瓜尋人

比其他校長 算係咁 段校長都有自己既難處

讚同不完美但可以接受 難得肯出黎

屌五割啊

W

支持段校長，已經係所有學校最好嘅校長

[緊急］重返暴大，勿做機場2.0

中大人！！

真
企係校長立場係冇可能justify校園變兵工廠同被破壞
但同時佢都冇實質行動搞學生
咁樣已經夠喇

講得好😭

面錢大康拎住高薪繼續縮

要糾正你UST校長屎維係台灣人
雖然佢做得麻麻 但咁樣就將一個台灣人講成支那人實在太過分太侮辱

又幾有道理,其實如果林奠落台,下個可能仲衰,不如衰衰地原諒佢,唔好同林奠割蓆.

其實如果重組警隊,下隊可能仲衰,不如衰衰地原諒佢地,唔好同警隊割蓆啦.

不愧為港豬風格

老老實實佢真係算係咁啦！！！！佢個聲明係要保護學生！！！！！！！！！！！！！佢真係算好好！！！！！！！！！

嘩真係唔知佢係台灣人, chi na 咁嘅樣

段校長真係算係咁，重比到excuse 冇流更多血情況下撤退， 希望你明白佢苦心

算係咁，呢個時勢

好啦講得係有d道理既

呢啲先係默默幫緊我地嘅力量 心水清

支持段王爺！

睇下錢大碌

大部分有智慧嘅黃絲唔會比風向吹走

?

段皇爺點講都死，所以唔好屌佢咁多啦，唔屌學生算係咁架啦

推推

甴近平

推。 ❌🈹️

完全同意，推爆你

珍惜最後一個中大校長 ， 下一任校長一定係推學生去死嘅。

Push push push

推 覺得佢都算係咁

Push

段王爺

以前以為沈校長後 中大已死
點知段校長嘅人文關懷其實不下於沈校長
講真 如果依家俾沈祖堯做校長 你估佢最盡會係點？

雖然段校長真係唔識講野 睇live時覺得佢會喺現場辣慶手足
但佢出嘅份份聲明 暗地裡都係保護緊中大人

俾人影晒投石器 汽油彈
真正可以保護我地嘅 一定唔係單單一句「不分化 不割蓆」就搞得掂囉

佢幕後嘅公關小組唔錯
最重要係過到佢嚟出街
公關小組 段校長 多謝你地

我以暴大校友為榮

同意，推

city仔守左2日表示: 郭位

對極
換晒支那校長仲仆街

值得參詳

潛左水五個月 繼續搞排名啦
只係識吹高個排名 教學質素又唔惦

段校長已經做得暫時最好，大家唔好俾藍c 有機會！

割？割郭位我就覺

亂世中，為人師者，佢盡力了，值得尊敬

睇下其他校長的態度，段爺算唔錯，中大生真係不要離棄佢！

中文比人燒到咁段王爺都無報警仲割乜嘢?

咪撚on9啦
人地校長黎

張狗條撚樣仲勁撚過錢狗
平行時空旅行完返嚟，中大事發之後，仲話搞成個禮拜後嘅對話
真係痴撚線

港大校長一個比一個廢點解⋯⋯⋯

所以要我同段校長道幾多次歉都得對唔住，屌錯人

段狗算係咁
不過你睇佢背景應該係最唔紅個個
土生土長香港人，之後去左美國幾十年

好心其他大學校長學下人哋啦

不完美，可接受，可改善

唔係要段皇爺出聲明話「係呀，我係撐我啲學生。你班狗死返出去啦！」咁先叫合格呀話？

佢係校長
肯保學生已功德無量

一陣連登d激進分化撚又屌你

Yes

離棄佢
一定搵過更衰嘅嚟

你估依個位好易做？
定住中共壓力 唔硬淨啲都唔得

仗都唔洗打 直接變64

段王爺算係咁，唔割

段崇智算係咁 盡力保住中大人
利申 校友

Shitty U舊生，好撚羨慕有段王爺幫CU既朋友仔頂住
相反郭位，我屌你老母臭閪呀

推
睇下錢大康

段爸，一齊行落去

支持
屌你各位篤灰狗

郭位都仲可以比人睇下
你搵下錢大康？

第一眼睇係嬲
後來覺得係要唔得罪唔激怒
都係細心考慮過的一步

老實說要代入校長角度
以學生角度一定係好似你咁講
但校長唔係要保證抗爭成功
佢嘅任務係保障學生安危
佢同副校已經係咁多間院校嘅高層中走到最前
睇下其他院校相信其他學生都想個校長係咁
未必係滿分
但段校長值得尊重

推！真心推！

理性分析

係真，政府想搞死中大基業再推落段崇智到，令佢直接成為千古罪人，真係好易。大家我地無條件割，獨立自己無好處。

郭位等臺灣清算啦

唔好太張揚，我覺得段校長就係唔想太張揚先出呢篇聲明，佢需要全身而退，萬一佢被辭職就gg

覺得佢局住做衰人，話外來人帶武器來。仲叫外來人走，如明顯保護中大學生。
當然，來幫手的人聽到唔會好受。
但這個時候更應該團結。

唔割 段王爺好野
利申 浸大人

認同 今次真係值得尊重

P牌仔都想幫手推

段王爺已經牽頭出九大校長聲明，要政府承擔責任，解決問題。

虛虛實實，Be water。

希望大家都入嚟睇吓

如果唔係有鬼帶風向
令手足迷失
搞lab搞宿
段王爺都唔想割架
希望大家搞清楚邊個係人邊個係鬼
校長為我哋做咗咁多
但中大而家比人破壞成點

身為老鬼嗰次對話會睇到火滾
根本無對話淨係得9up
但係今次對佢改觀晒，佢應該真係幫到盡

中大校友輕輕推

佢係幫狗同學生談判
之前叫佢一齊追究警暴又唔肯
明明係段狗

段皇爺今次要讚添啦
不割

收到

一句講晒啦 係羅地覺得段校長會唔會追究入過中大既人先
佢咁樣出聲明 保護番自己學生 我明白 但係如果佢只保中大人 而追究街外人 我好難接受到

好多人都係咁

唔去鬧d完全唔做野既人

剩係將矛頭指向d做得唔夠好既人

段校長 support you!

段生已經算係咁 佢都有口難言 佢封信都無出賣同學啦 又轉移焦點推曬落去無得追究既黑衫外人到 佢既講法完全do no harm 班智障用下個閪腦諗下人地既身分立場啦

無割呀!!!! 兄弟爬山 各自努力

56隻五毛

真心撐

support!

真校長

不割𥱊，不分化。兄弟爬山，各自努力！段兄努力爬山，大家唔好割，無論點我都唔割！

尋日八大院校校長已經出咗聯署信去政府！大家一步一步，向前行💪🏻。大家行到今日，因為不割𥱊，互相信任！希望大家緊記！敵人就係想我哋割！

五大訴求，缺一不可！
仲有兄弟要大家為佢沈冤待雪！

第一時間睇，真係爆粗。
但再睇聲明，覺得佢局住做衰人。
唔會搵到「黑衫人」。
但如果佢攬晒所有野，
後果會點?
佢計完數先出聲明。
所以嬲就一定，但希望可以放下心結。好多中大人出左聲多謝幫手的人。
但宜家割，唔知會俾個咩人做校長。

而家只係能夠信佢 唔會報警處理 因為始終入面做嘢其實都有中大人望佢能解決左個問題佢

從來無割，核爆都唔割！佢一出聲明，我就知段皇爺想做咩，校長英明。

深度分析，大家可以都睇下

我都係咁諗
換個好似城大個校長上去真係不了

唔係 City U, 係 Shitty U

我無介意過，我係街外人

好老尷

因為你臉皮唔夠厚

張翔 郭位有樣睇
一定要保住段仔

佢始終係校長唔係手足 佢已經算係為中大做到好多野

連登已經冇人理呢樣嘢

搵咗2個幾月都搵唔到佢
突然一蒲頭係因為報警
我屌你咩
仲要鎖埋AC唔比入 抵比人裝修

段王爺，對唔住，我真心誤會你。

咪傻啦，black bloc得既你想追究都未必追究到啦，聲明都係做俾人睇

點解要割校長既

不割，身體做什麼比口裡說什麼重要

要睇一個人，點可以甘早蓋棺定論
如果班狗再覆桌中大咪知佢係人定鬼囉

段仔都算係咁
我地留返啲力幫件事啦

其實係架

大力推！段王爺真係算係咁！你睇City，即報警！你睇EduU，問張仁良有冇學生俾人拉，條仆街話：「你聽日咪知囉」

推，佢算係衰唔晒。
成堆爛橙入面，算係未爛晒個個

王爺受小弟一拜

段校長嘅聲明未必滿足到所有人，但其實係一篇極保護學生嘅聲明。外人睇係割咗非中大人，咁人地校長以學生角度出發係咁㗎啦

已經好過錢大康好撚多

利申BU老鬼

無可能割啦！段校長表現，真程好過好多高官啦！好關心學生啦！真持佢

我都覺

講得啱，大家睇下港大張翔，去咗邊？

不割段仔

Be water 中大手足

深度分析，大家可以都睇下

一年搵幾百萬 捐番一兩百萬出來打官司先啦

岩阿

推， 佢盡咗本份

hi 請問搵到錢大康未

[文宣組入] 請唔好幫候選人做文宣！犯法仲會累人坐監！

睇多幾日
如果校長點算完campus損失之後唔報警篤灰
我會用行動send email 俾校長感謝佢

平心而論，佢同其他大學校長比較下仲算叫做校長，雖然係後知後覺，但1佢聽完女學生哭求下都出左份書面譴責警濫暴/捕/性侵，其他校長呢?

佢唔係做得好好...但同其他校長對比，佢算有做校長責任，佢係第一個企係學生前面食TG的校長！

我個人覺得副校長比佢做得更好！

保護校長！

人手幫推
中大舊生

由佢搞獸醫院同冧天花事件就知佢乜料

郭位係咪虛擬人物黎？
究竟有冇人真實見過佢本人

不割校長反而欣賞佢！